市場反應開始浮現，勿做投共狗趁低吸納

如果見股票急跌而趁低吸納，我可以話你知你同投共、出賣手足無分別。大家咁努力用市場同經濟迫緊中共，對家開始行到國安法，大家終於準備攬炒。你同我趁低吸納，趁機搵錢，根本就發國難財，同時幫緊中共喺低位托市。仍然代表緊香港市場仲可以若無其事咁搵錢。

一句講哂，由得個股市下跌到零。唔好趁低吸納，唔好幫中共托市，唔好幫中共穩定市場，唔好為市場賦予希望。

仲抱住發財嘅心，就唔好談什麼時代革命。

趁低吸納
低處未算低啊

諗太多
事實上港豬多過黃

跌撚到零都好，咪撚同我入市食人血饅頭

半年前我聽到好多連登仔叫人沽匯豐買騰訊
其實最穩陣係all in美金現鈔

你應該支持個啲人入市送頭
你估老散真係賺到錢咩

唔等埋美國出手就入先係真港豬

趁低吸納?低處未算低呀

沽空港股 買美股

中共仲係度想安撫市場，想推國安法又想穩定市場
大家只需要唔好入市，唔好俾希望市場

Put 緊添啦 仲撈低？

邊個入市邊個就坐艇